有冇巴打愈大愈好體能

睇野慢左 條鳩粗左 扑野耐左 食野多左

行路快咗